覺唔覺未食過大麻嘅都唔係真男人 ？

譚仔都未食過

毒撚

食開特辣